拍拖po唔po ig好......

想問好耐，我諗好多人都諗過呢個問題
廢話少講
：po
：唔po

未穩定可以po story
穩定左就可以出post但都唔好成個ig自此得返拍拖相
耐唔耐一兩張好啲

聽落幾中庸之道，似乎幾好

不過我其實唔太明點解啱啱一齊就開post唔太好
我有朋友都咁做

唔po

Why

我都無女朋友點po

樓煮好無follow我

你幻想下你同女神拍拖

人地女仔黎

原來你係癲婆 屌

扮絲仲人地人地

我係正常

咁女仔係咁架啦！哼

唔po ig直線上升
其實點解

問題係你唔係！呸

po
俾對方安全感 大方公開戀情

男仔po

唔p分左手又要同其他人交代

上一個有po
之後分左手成個ig好似del得咁 得翻幾張相
不了 po story就算

好多時同女朋友周圍去 佢都只係post佢自己 post杯咖啡

一開頭未穩定po 之後del左 啲人會留意到
比人食花生
同埋po太多啲人又會覺得你曬命笑9你

Lm